正式宣佈香港武器研發技術已經超英超美 中國車尾燈都見唔到

原來鴨寮街成街都係雷射槍
唔怪得黑警記招果陣
強調佢地用電筒係照明
有理由懷疑佢地果支根本係雷射炮/激光炮
只係未用攻擊mode
而家強烈譴責！
香港黑警居然唔將喱項技術同偉大嘅祖國
我地有合理懷疑黑警想作反
支持設立獨立調查委員會
將混入警隊嘅港獨分子拘捕！

支持

外星科技

又雷射槍又雷滋炮

電磁*